天竺鼠車車 要播爆這天地

欣賞牠肢體 開車時不掂地

天竺鼠車車 有智慧有品味
玩死班搶匪 天安門賭佢運氣

大人都睇天竺鼠車車

真男人一定會睇天竺鼠車車

有血性有生命
天安門隊佢後尾